(組團)尼泊爾行山團

黎緊4月中將會行ABC 原本預單拖 但有沒人有興趣
暫時沒打算請guide or porter. 有興趣既tg我啦

推一推

岩岩由尼泊爾番黎 淨係完成左poonhill4日3夜，下次有機會都想行abc

師兄係咪自己去？ 方唔方便留個tg交流一下

同一個朋友去 冇請porter同guide

再推多推

你會唔會出POST, 留名想睇
上年都係3月尾行左POONHILL
ABC都有D興趣, 不過今年冇錢去旅行

abc太簡單,同埋個人黎講abc冇咩野睇,係最尾幾日有D景睇
行ebc好過

到時去既 有時間會出live 反正一支公去都沒野做

我都想去 但沒咁多假期 大約得11-12日假期

都要睇假揀路線既........

其實唔駛行足咁多日, 有時尾段行得快都可以提早落山
不過未去過唔知適唔適應到又好難SET個趕既行程

如果行得快既 我都想係kathmandu or pokhara stay多日玩下

我試過行得太快...係pokhara hea左3日

真係好撚無聊

btw 可以試下玩 paragliding

Paragliding
師兄都係行abc？ 方唔方便留個tg

點解可以hea到咁耐

我都唔想... 不過同個bar既老闆熟左咪日日去食野吹水睇波

再推

輕力推一推

會喺香港跟團定過到去先揾嚮導？

有興趣,但係咩資料都未搵.....第一步應該搵D咩?

可惜 我打算5月中去 已經有心水高質guide 14日

原來樓主係想行ABC
我行EBC 梳

上年行ABC 好撚正 雪山下面飲咖啡
而家機票好似好貴

之前跟隊去過，記得唔會貪心趕行程

btw教你組隊
上窮遊 背包客棧啦
如果你唔介意大陸人可以入wechat go 博卡拉好多大陸人開hostel 酒店餐廳

今個月月頭完成 真係好正

留名睇下點去先

我都想ebc 但唔夠假期

唔會趕既 最好早d 行完 可以係pokhara玩下

Thanks 巴打
我都有上背包睇 但想搵本地先 外地同伴就到時睇緣份

我見過唔少香港人 無人join人玩
都係自己行 有d一個人請一個挑夫
有d就 join local tour（勁伏）

路上遇到速度一樣先變成pair

比個提議你 加德滿都去博卡拉坐飛機（ 400-500蚊） 巴士正常6個鐘 唔正常要27hours 我奶左野

一定要有行山拐 兩支好過一支
有傳熱功能既熱水壺or電暖蛋（山上鐵皮屋凍到仆街）
挑夫兩個人 share一個is OK
唔好貪快
ABC星空好撚靚
MBC 食 lunch 一定要好好enjoy
頭痛藥

上年四月去完abc,好想再去埋ebc 冇請guide同porter, 同fd 爛命上山五日行完

冇guide 旺季上到 mba abc 附近有機會冇地方住，我嗰時有幾晚都爆到冇山屋冇位淨 差啲死
見過有人冇位瞓，要成晚坐喺山屋門口好L慘

原來可以自己行？
不過唔係要申請登山證？

有興趣三月中去，有無人組隊

想問下中途係咪唔會沖涼

去到nepal自己申請

咁師兄點解決住既問題 我都沒打行算請guide
方便既可唔可以留個tg

Thanks 巴打
但我見yeti airline kmt to pokhara既機票要成千 係咪有其他option

你可以出發前book定第一晚 第一晚 book定第二晚
房租好平20hkd 1個床位

無位就唔會既 但真係full會叫你訓客廳
客廳係比尼泊爾背夫訓的 好大陣味（兩三日無沖涼）

搵大陸人買 佢地代買機票
我住個間 hostel 幫我book飛的

之前睇左好多blog同遊記，啲人冇guide冇porter都輕鬆完成，以為冇乜難度 如果唔係旺季就應該ok 我前年食正復活假期紅日，山屋爆到七彩。我行五日，頭兩日都仲可以行到攰先搵山屋住。之後兩日去到邊都full, 最後好彩搵到個山屋既員工，俾錢佢去佢屋企住。另外一晚就要同啲porter 瞓大廳，叫做有兩張食飯枱拍埋可以四個人瞓兩張枱仔。啲porter就瞓地下 咁當然係要俾錢解決

2000米以下會沖
我有三日無沖涼 高反加上訓唔夠

巴打係到左kathmandu先買?

pokhara滑翔傘好正
漂流都ok 不過我跌左落水
游湖一般般
我玩埋笨豬跳 屌300蚊跳落去好淆
世界和平塔都值得去